牛熊咁樣會唔會打靶？

想問個簡單牛熊問題
問過身邊唔同人都有唔同答案

假設我買隻牛仔 401蚊打靶
跟住競價時段有幾秒跳到400蚊
但係無成交到既
最後競價時段完開價402蚊

請問咁多位
咁樣隻牛會唔會被打靶？

計最後mark價

打完一次就會識咖啦

今日唔打聽日打

計0920 對盤O個個價

不過 你隻牛401打吧, 0920 就算 402 ,
0930 都比人不問沽隊穿401

唔會
不過多數第2日一開市就打

勁假唔會
有交易先會
但多數都好快死